其實831係咪吹大左？

屌 每股派3.85息

入錯財經台

算好啦仲有息

賺到笑

家陣4.85入有冇著數？

50年內點都應該賺

咁我應該冇50年命

打左篤灰熱線未

有
你3X歲仲咁熱血

咩來

點睇父哥

碌仔訓得好嗎？

咸撚咗成晚 瞓唔著

你算好 夢仔仲點緊票

無啦啦提條撚樣托
賓有撚病

屌 拉

40個鐘無瞓

佢今次真係為侵侵做左好多

父哥入黎你仆街

父哥唔會入啦 佢有排先醒

琴日佢早訓 車路士大勝都冇睇

佢玩微博玩好夜 你7左
笑9啲侵粉